{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61089&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안리멤버애견동반펜션"
    },
    "text": "このペンションは広い庭園と多様な木と花、そして噴水台や彫刻像などによって家族、友達、恋人と一緒に楽しい思い出を作ることができる場所です。 風の下の海辺、長三浦海水浴場、安眠島自然休養林などがペンション周辺に位置しており、様々な活動を楽しむことができます。 このペンションは子供と幼児を同伴した宿泊は不可能ですが、愛犬同伴の宿泊は可能です。 入室時間は5時で、退室時間は12時です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 屋外プール(夏季営業)、バーベキュー施設(炭+グリルのレンタル)、個別テラスと庭園テラスがご利用いただけます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、保護者のいない未成年者の宿泊使用は強制退室およびキャンセル払い戻しはできません。 紛失および毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により事項が変わる場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "このペンションは広い庭園と多様な木と花、そして噴水台や彫刻像などによって家族、友達、恋人と一緒に楽しい思い出を作ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "風の下の海辺、長三浦海水浴場、安眠島自然休養林などがペンション周辺に位置しており、様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児を同伴して宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "このペンションは子供と幼児を同伴した宿泊は不可能ですが、愛犬同伴の宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "屋外プール(夏季営業)、バーベキュー施設(炭+グリルのレンタル)、個別テラスと庭園テラスがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊使用は強制退室およびキャンセル払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どのようなルールや注意事項がありますか？",
            "answer": "紛失および毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金や予約に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により事項が変わる場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 459
    }
}